[2020連登最成功風向選舉]

19年開始嘅逆權運動，
令連登一時聲名大噪，當日氣勢如虹嘅團結同凝聚力，令猖狂多時嘅五毛PR都無計可施，
但係經過一段時間嘅專業分析策劃，
唔使半年佢地已經成功搵返帶風向嘅方法，
仲越黎越得心應手，
只需要幾個人，十零個ac，就可以輕鬆一波帶走成班連登仔
要佢地咬邊個就咬邊個
向左走就向左走，
向右走就向右走

每一次嘅風向，
令連登名聲在外，越玩越臭
每一次嘅批鬥，
令同路人心灰意冷，越走越遠

今次我地黎總結下2020嘅精彩風向，
大家一齊黎選出最成功風向

1.空姐空少落地幸災樂禍

2.木耳被起底報國安

3.攬炒巴被批人血饅頭

4.侵侵輸左，瘋狂屌鳩燒山

以下歡迎大家補充，
一人一票，一齊黎選出2020 最佳風向

咁N 賓同沙勞咩卡文果啲係咩

連登整返個紅人榜就知邊d 係帶風向頭十名